{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048848",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "고기굽는사람들"
    },
    "text": "冠岳区落成台路地市場にある漢陽畜産肉店は28年間運営されています。 この肉屋ではコストパフォーマンスの良い焼肉店として有名で、1995年には落成台路地市場で始まりました。 2012年には光明交差点にサムギョプサル専門店をオープンし、その後品質の良い肉をリーズナブルな価格で提供するために中間流通過程を減らして費用を最小化しました。 味付け炭火焼きの味付けは様々な材料と漢方薬材を使用して72時間熟成させて作られます。 2016年にはシャロスキルに続き、2番目の焼肉屋をオープンし、低価格で優れたクオリティの韓国料理を提供しています。 店内ではキムチチゲ、味噌チゲなどのチゲ類と漬物類を直接作っています。 毎日午後4時から午後11時まで営業しており、味付け炭火焼きが食べ放題です。 この焼肉店はソウル大学入口の奉天洞に位置し、冠岳区落成台とも近いので、シャロスキルのグルメや遊びどころのデートスポットを探す際に訪れるのに最適です。 2023年からはランチも運営しており、様々なメニューを低価格で味わうことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この肉屋はどの市場で始まりましたか？",
            "answer": "1995年に落成台路地市場で始まりました。"
        },
        {
            "question": "この肉屋の特徴は何ですか？",
            "answer": "コストパフォーマンスの良い焼肉店として有名です。"
        },
        {
            "question": "2012年にオープンしたサムギョプサル専門店はどこにありますか？",
            "answer": "光明交差点にあります。"
        },
        {
            "question": "なぜこの肉屋は中間流通過程を減らして費用を最小化しましたか？",
            "answer": "品質の良い肉をリーズナブルな価格で提供するためです。"
        },
        {
            "question": "味付け炭火焼きにはどのような材料と漢方薬材が使用されていますか？",
            "answer": "様々な材料と漢方薬材を使用して72時間熟成させて作られます。"
        },
        {
            "question": "2016年にオープンした2番目の焼肉屋はどこにありますか？",
            "answer": "シャロスキルにあります。"
        },
        {
            "question": "どのような料理を直接作っていますか？",
            "answer": "キムチチゲ、味噌チゲなどのチゲ類と漬物類を直接作っています。"
        },
        {
            "question": "この焼肉店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日午後4時から午後11時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この焼肉店はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "ソウル大学入口の奉天洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この焼肉店はどのような場所を探す際に訪れるのに最適ですか？",
            "answer": "冠岳区落成台やシャロスキルのグルメや遊びどころのデートスポットを探す際に最適です。"
        },
        {
            "question": "2023年からこの焼肉店は何も運営していますか？",
            "answer": "2023年からはランチも運営しています。"
        },
        {
            "question": "この焼肉店では何が味わえますか？",
            "answer": "様々なメニューを低価格で味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 414
    }
}